


-- 1. VYTVOŘENÍ ČLÁNKU
BEGIN
  WEBOVY_CLANEK.CREATE_WEB_ARTICLE('ÚNOS DĚTÍ', 'DĚTI UNESLA VLNA NESPOUTANÉ ENERGIE PŘÍMO DO CUKRÁRNY', 'ÚNOS NA CHEBSKU', 'OBSAH', 'RUBRIKA DNE','/RUBRIKA_DNE' , 'Z DOMOVA', '/Z_DOMOVA', 'TN.CZ', '/TN_CZ');
END;
/


-- 2 PŘIDÁNÍ OBRÁZKU KE ČLÁNKU
BEGIN
  WEBOVY_CLANEK.ADD_SECUNDARY_LINK ('NADPISE', '/AHAHAHA');
END;
/

-- 3 PŘIDÁNÍ OBRÁZKU KE ČLÁNKU
BEGIN
  WEBOVY_CLANEK.ADD_ARTICLE ('NOVY CLANEK');
END;
/

-- 4 PŘIDÁNÍ OBRÁZKU KE ČLÁNKU
BEGIN
  WEBOVY_CLANEK.ADD_PARAGRAPH ('JUNGLE', 'WELCOME TO THE JUNGLE'); ;
END;
/



-- Kontrola vložení článku
SELECT * FROM T_TEMPLATE WHERE ID_TEMPLATE = (SELECT MAX(ID_TEMPLATE) FROM T_TEMPLATE);
SELECT * FROM T_MAIN_LINK WHERE ID_MAIN_LINK = (SELECT MAX(ID_MAIN_LINK) FROM T_MAIN_LINK);
SELECT * FROM T_SECONDARY_LINK WHERE ID_SECONDARY_LINK = (SELECT MAX(ID_SECONDARY_LINK) FROM T_SECONDARY_LINK);
SELECT * FROM T_SECONDARY_LINK WHERE ID_SECONDARY_LINK = (SELECT MAX(ID_SECONDARY_LINK) FROM T_SECONDARY_LINK);
SELECT * FROM T_CONTENT WHERE ID_CONTENT = (SELECT MAX(ID_CONTENT) FROM T_CONTENT);
SELECT * FROM T_ARTICLE WHERE ID_ARTICLE = (SELECT MAX(ID_ARTICLE) FROM T_ARTICLE);
SELECT * FROM T_PARAGRAPH WHERE ID_PARAGRAPH = (SELECT MAX(ID_PARAGRAPH) FROM T_PARAGRAPH);